有無巴打有唔要既底板for i5 2400?

有部陳年舊機，應該壞左底板，用緊i5 2400 CPU. 有無巴打有唔要既板。上網睇好似係用 1155既板。
thanks

漏左 tg

有塊1155既B75MD3H但唔知WORK唔WORK
巴打要既30$比你